入職一個月唔夠 想罷工

係咪SL就得？

SL 或 事假~